今晚出街唔想食放題咪食快餐，帶埋餐紙食個快餐都係十分八分鐘

食咩都好，最緊要食飽識得返屋企
唔好食到過曬時又觸犯限聚令呀

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

推多次
食飯就食飯，食完就走
坐起到乜都唔食得個等字就唔好